抵香港人屢戰屢敗，次次一有少少利好消息就打晒飛機想像對家陣腳大亂唔知點算

事實上人地冇驚過

你大鑊啦阻住人打飛機

2014年到現在都係咁
有番少少所謂利好消息連登仔/高登仔就得意忘形
靠你地打仗就死得

spring pocket will be barbecue突

打仗都要士氣

打飛機射到腳軟
士氣一定夠高喇

連登唔可以講真話架 🤫🤫🤫

點樣香港人先可以唔屢戰屢敗
等我地可以唔洗小小野就打飛機
等你高見

根本輸贏同打唔打飛機冇關係

首先你抹番好啲精先出post

哦

係呀
打仗唔講軍心
革命尚未成功同志仍需努力都係廢up

打你老母仗咩
你有份落場呀？

原來唔係打緊仗
啊，7咗
我縮番老母個閪度囉
咁你地慢慢玩喇

好，等睇你又爬返出黎

抵香港立國安法，講兩句中共壞消息都比人j擊話打飛機

14年到現在有試過國際唔承認香港自治地位？ 願聞其詳

五毛

善用起底功能

好彩一早走左佬姐- -
同樓主依種人一起做香港人真係抵輸

姐係無

開心下都唔畀
但你唔可以否定，每次敗完，都有進步

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷